建議 全港中小學應該校內直播 美國國會 通過香港人權民主法

建議 全港中小學應該校內直播美國國會通過 香港人權民主法

就似以前 全香港中小學雞 喺課室睇中英聯合聲明 簽署儀式直播 咁樣

O say can you see

香港時間深夜喎

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

轉搞宿營 深夜睇直播
黎明做升旗禮 升黑洋紫荊旗 唱國光

by the dawn's early night

過左未

10.20 民陣吹雞 和理非全面進場

蘋果話 美國參眾兩院將於10月15日復會，及預計開始辯論《香港人權及民主法案》

what's so proudly we hailed

要啲中小學生有集體記憶，記得有呢條act，保護香港人

文宣之後搞重播會，loop畀學生仔睇。自由世界 關心保護香港人 fight the tyranny

At the twilight's last gleaming

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書